江樂士: 眾志三子應慶幸已獲輕判 彭定康等人應面對現實 香港無人可以凌駕於法律之上 違法者必遭法律制裁 正義終將得勝

On June 21, 2019, extraordinary scenes played out at the Police headquarters in Wanchai. Up to 9,000 black-clad protesters besieged the building from 11am to 3:45am the next day, causing numerous officers to be trapped. The entrances were blockaded, walls were vandalized and surveillance cameras were smashed.

As intended, huge inconvenience was caused to the community as a whole. Traffic was disrupted, bus and minibus routes were re-directed, and 61 emergency 999 calls were not dealt with. The sight of the baying mob shocked many observers, including the six officers who were falsely imprisoned in a police van for three hours. To avoid bloodshed, however, the police adopted a “hands-off” approach, waiting for matters to de-escalate before finally stepping in.(2019年6月21日，多達9,000名黑衣示威者包圍灣仔警察總部長達十多小時，大量警務人員被困在內無法執行職務。其間大樓的入口被封、外牆被破壞，就連監控的攝錄機也被打碎。那場騷亂為社區帶來極大不便，不但交通受阻，巴士和小巴路線需要改道，亦導致警總無法處理61個999緊急電話。暴徒囂張狂暴的一幕幕令人心寒，當中包括六名無辜被困警車長達三小時的警員。然而，警察為免發生流血衝突，採取了極克制的處理方式，待緊張情勢緩和後才出手平息事件。)

The maximum sentence for involvement in an unauthorized assembly which is tried in the Magistrates Court is 3 years’ imprisonment, and a fine of HK$5,000. The trio, therefore, can count themselves lucky that, despite their guilty pleas, their sentences were not longer, in light of their significant roles. If, however, they thought they were above the law, or if they imagined that their foreign allies would shield them, they have now had a rude awakening.

Although their lawyers urged everything possible on their behalf in mitigation, this was a very serious case, and condign punishment was inevitable. As the Permanent Magistrate, Wong Sze-lai, explained, the unauthorized assembly was “well-planned”, and the defendants had “called on protesters to besiege the headquarters and chanted slogans that undermine the police force”. In the circumstances, community service, which had been suggested, was not an appropriate response to the crimes that had occurred. Instead, it was necessary for the court to “take into account factors such as protecting the public, meting out penalties, open condemnation and deterrence”.

Patten, unfortunately, has learned nothing from that ill-judged intervention, and is still peddling his myths. He should, nonetheless, at least try to face up to the inconvenient truth that a professional magistrate, exercising an independent judgment, has punished three offenders for serious public order offences, and has done so on the basis of their own admissions of guilt, the evidence presented and the relevant law.

But if, just for once, the likes of Patten and Mishra can get real, they will be able to see that nobody in Hong Kong is above the law, that criminals are held to account for grave offences, and that justice ultimately prevails over mayhem. (遺憾的是，彭定康卻並沒有從那次錯判、錯誤地干預香港事務中吸取教訓，還在四處散播對香港政府不實污衊。即便他想要迴避，但至少也不得不面對事實：此案是由專業的裁判官根據三人認罪、呈堂證供以及相關法律三個方面因素，對他們嚴重破壞公眾秩序的行為依法作出判決。

若彭定康和米什拉(國際特赦組織亞太區域主任)等人能夠面對現實，就會發現在香港無人可以凌駕於法律之上，違法者必遭法律制裁，正義終將得勝。)

--Ian Grenville Cross, Former Director of Public Prosecutions

呢條死鬼佬真係奶得好撚肉酸
一條未判過人坐監嘅罪判晒坐監叫輕判

洋五毛 肛落屎

香港法律=輸打贏要 係咁改黎打壓反對聲音

齊齊出現,無早無遲

又係wor

佢不如曬黑啲再整下容扮蝗啦

佢同烈顯倫真係無撚敵

做個爛鳩DPP出黎講野講成世 憑乜撚野
其他人唔撈之後都冇咁撚多野講啦

2個白皮豬
好想俾佢哋見識下共產鐵拳

佢地三個SC係咪試過組隊去支国兒童院做親善訪問啊?

共產黨同班狗咪凌駕法律之上，快啲死啦

1972年的六一八雨災，烈顯倫因為在他所居住的旭龢道旭龢大廈倒塌而被活埋，消防員依循他收音機的歌聲而將他救出。

當年個天救佢一命 今日簡做壞人

其他DPP多數離任後都入高院做官,係佢唔做又成日咁多聲氣

04年佢做律政司個陣帶過隊去支那

白皮豬

奶到咁，唔係無律政師做呀？

收爹啦,幾時解釋埋傷人坐三個月帶觀星筆坐一年,正義係邊

呢件鬼佬係咪早年係白左
加入左中共 做香港法律界地下黨員？

澳藉？

你叫左翼情何以堪

烈顯倫澳籍,江樂士英籍

咁老仲來講埋d 似是而非既野真係臨老過唔到世

呢件英藉黎 英國保守黨黨員
老婆係前警司

係咪怕俾人告佢嫖娼

MI 5幾時查呢條仆街

洋奸走狗

洋五毛

無point嘅人講嘢係好鍾意加 connectives 係 subject 同 verb 中間，講到一舊舊

冇人可以凌駕美國制裁

white trash

警察咪凌駕於法律之上
犯哂法都冇事
假口供冇事

Red neck

香港無人可以凌駕於法律之上
警察凌駕於法律
即係官方認證 警察唔係人 係狗

連警察親屬販毒都冇事

不如改名做高力士啦

依條友重可以囂張幾耐？

江樂士快撚d落地獄啦白皮豬

制唔制裁到依啲洋垃圾